[有圖] 其實肥妹仔真係唔差

好過瘦猛猛冇波

一萬蚊夠唔夠

$300 (中下樣 大波 冇腳 )

根本就男人樣

梁振英咁既樣wor
不推文

加分

呢啲都叫肥妹仔

佢肯企出黎喎, 點都係女神級丫..